㩒開機風扇轉左半秒就停，係底板壞定火牛壞？

今日用用下冇啦啦黑畫面之後就開唔到機

又好似冇短路啲味

試過short火牛底板15 16pin,火牛風扇仲識轉

死板

thanks

咁最少可以recycle 火牛

真係唔知乜鳩事突然間黑畫面就死咗

又唔係太多dust

定係火牛都唔好recycle ，會唔會係因為火牛導致死板

火牛有冇beep
可能ram
轉slot

lm, 一樣情況

試過，懷疑有某D位静電導致boot唔到，試下拆底板電池，再長按power button 2分鐘，再上返粒電，另一可能係粒電冇電換粒新，另一可能係display card 有靜電，抆出來放一陣再重插試下

火牛冇beep
Ram轉過slot

由細到大換咁多次電腦，差唔多次次都係老母板死

試過抆電，冇用，抆displays 都冇用

希望張1060冇事

樣樣都有機會
Display card都有可能
試下抆走張display card用內顯開

用排除法，剩上u, ram 睇下著唔著， 唔著再搞

1066 都係一千蚊張二手 唔怕

結果係壞火牛，cooler master psu永不錄用

火牛 , 電壓唔夠會咁
我以前都試過 ,
一樣樣咁試 , 如果你係CM牛更易出現咁既情況....

換左隻一樣watt的cosair

1060+i5，550w都唔夠仲要係80plus gold

當年amd 955+ gtx 460都係用550w牛

V550 80plus gold

cosair 都OK阿